% canzoniereonline
\beginsong{Gloria a te Cristo Gesù\\ Inno del Giubileo 2000}[
by={TM: Jean-Paul Lécot},
]

\beginchorus
\[G]Glo\[C]ria a \[G]te, Cristo \[C]Ge\[B-]sù,\brk\ \[E-]og\[D]gi e \[G]sempre tu \[A-]regne\[B]rai.
\[D]Gloria a \[C]te! \[G]Presto ver\[D]rai:\brk\ \[E-]sei spe\[C]ranza \[A-]so\[D]lo \[G]tu.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[G]Sia lode a \[D]te! \[E-]Cristo Si\[B-]gnore,\brk\ \[C]offri per\[F]dono, chiedi giu\[C]stizia:
l'anno di \[A-]grazia \[F]apre le \[E-]porte.\brk\ \[A-]Solo in \[G]te \[D]pace e uni\[B-]tà!
\[G]Amen! Al\[C]le\[G]lu\[D]ia!
\endverse

\beginverse
^Sia lode a ^te!  ^Prega con ^noi\brk\ ^la bene^detta Vergine ^Madre:
tu l'esau^disci, ^tu la co^roni.\brk\  ^Solo in ^te ^pace e uni^tà
^Amen!  Al^le^lu^ia!
\endverse

\beginverse
^Sia lode a ^te!  Tutta la Chiesa\brk\ celebra il Padre con la tua voce
e nello ^Spirito ^canta di ^gioia.\brk\  ^Solo in ^te ^pace e uni^tà.
^Amen!  Al^le^lu^ia!
\endverse
\endsong
